有冇一d好探討人性陰暗面電影?

如大陸盲山,心迷宮,暴裂無聲果類

The Mist
聽人講過好多次,但未睇

劇得唔得呀？black mirror

盲井 2004上映,竟然2012-16有人跟住做

2012年至2016年左右，雲南省鹽津縣廟壩鄉有90餘人涉嫌在山東省、山西省、陝西省、內蒙古自治區等北方6省區的多個煤礦，將自己不久前介紹到礦上當礦工的人殺死，爾後偽裝成事故並以受害者家屬的名義向礦主勒索賠償款拿去賭博，其中石筍村一村就有40餘人涉案，並且多為家族式犯罪。這些案件因犯案手法類似該電影中描述的情節而被稱為「盲井式犯罪」[2][3][4]。廟壩鄉政府貼出的公開信中指稱，一些村民正是因為看了這部電影才找到了這條「發家致富之路」[5]。但應為官方不實謊言。因為盲井在中國內地從未公映[6]，無論電視台、院線還是網絡，均處於封禁狀態，農民根本沒有渠道看到此片。

the hunt

完美謊情

dc

SE7EN, FIGHT CLUB?

The death of a sacred deer

建國大業
建黨偉業
厲害了 我的國

eden lake
dancing in the dark

性本惡
愚行錄
我看見惡魔
逆天者

留名學嘢

Bus 44

Prisoner

白恤暴潮 Die Welle

死亡實驗 Das Experiment

恐怖靈訊